有無人身處悉尼？

個fd好慘 比人放飛機
有無人係悉尼可以一齊周圍去

周街都係人，求其搵個人都得啦（前提係你要有樣）

唔通周街問人: 一唔一齊去玩？
成個傻人咁

咪同你而加上連登做緊既野一樣

連登有得等人回

Ching Chang Chong

點呀猁迷

有興趣既tg: A0Forever

無人理

Tg link

去到幾時啊ching

26呀ching

Ching呢

26號到

So sadddd